大家係唔係都好傷心同喊緊?

佢地只係一少部分義士

但佢地最想見到唔係香港人喊、傷心、難過
而係要香港人攞翻屬於自己嘅民主自由

我哋要為佢地繼續行落去
喊夠啦
請化悲憤為力量
用仇恨對準政櫂同殺人兇手

五大訴求

香港人 堅強

送別完手足
睇過手足生前的照片
開頭好悲傷
落車見到班黑警係橋個下係嬲到震
腦裡面只浮現四個字-血海深仇
我會行落去
行到你班黑警世世代代發配大灣區為止

😭

推

缺一不可！

光復香港

時代革命

借地方一用，朋友整咗條片想打動港豬，唔知大家睇完有冇感覺

[文宣] 用抗爭生活化嘅事實攻陷港豬嘅冷漠